有催淚彈係你隔離時唔好退!

反正你都係食到
不如同隔離左右對住佢係咁淋水 整熄佢

一兩粒個陣仲頂到
之後佢一野射十粒出黎，對唔住我真係頂唔住

所以要大家同心協力
見到第一粒時追住佢淋
5 6 秒就會熄翻

大家加油 頂住

廣傳please！

今日示威者解決tear gas 嘅有效方法，大家睇一次方便下次分工合作！

teargas應對方法

比更多人看見

Push

你肯撚定？我發夢見人淋水唔見熄既

可以的

其實舊野係咪好熱？拎上手掉走？

用蘇打水可加強效果。

準備大量濕布, 一嘢冚熄佢啦

14年嗰陣個個都會針對粒催淚彈做準備
帶水桶同濕毛巾,耐熱手套扔番轉頭等等

今次無哂呢d話題,反而淨係向後退

勞工手套都頂唔撚緊 除非有再勁d 個隻
拎起放水桶 如果有

因為熱至會噴煙，會刺激皮膚，一定要戴皮革或者隔熱手套。

用3m防熱手套5秒內掉無傷，徒手你同放隻手摸熱水無分別

但係啲人唔係話淋可樂會更加有用咩

幫手置頂

冇人 lead 加上今次好多係第一次出嚟

3112525， 帶護目鏡啦

出多d post 等多d 人知點處理

帶隔熱手套執起掟返轉頭得唔得

著boot 個d 可以試下踢

得，但要動作快，咁近食2秒都想嘔

應該要分小隊，一人用頭盔cup住，其他人倒水

大家有共識行動，請幫手推

613行動部署

如果你今日係度到後期就知放完都係用水整熄，已經唔太驚，今日輸係輸左最後班狗一放完就即刻推埋黎，無時間整熄得黎又頂住班狗

普通橡膠手套會熔，忡易灼傷，
棉手套隔熱弱，熱空氣穿過一樣灼傷，
如要拾起，一定要戴燒焊用嘅皮革手套，或者相同抗高溫能力嘅隔熱手套。

推

要準備大水桶

有人再買物資可以買呢d 手套
我聽日都去買

燒焊手套五金鋪有得賣。

其實買噴漆噴鳩翻班警犬個頭罩個條管o 唔ok?
佢個條管比我地封左個罩都無用 要同我地一齊吸

上面gif好撚型

滑雪嗰啲呢？

丟返過去得唔得?

連登神器!! 津路水炮!!

求解答

厚無代表唔會熱熔，熔時黏手會更傷，
所以本身高溫工作嘅燒焊手套係最安全。

兩隻勞工手套得唔得？以前做餅店啱啱出爐二百幾度啲盤都係咁攞

最後唔係都噴返煙咩?

屌唔小心撳咗負評
只係覺得好諷刺 生於一個咁安穩嘅城市
居然已經發展到咁多人食過催淚彈 甚至有咁多人識得去應對催淚彈嘅地步

搵個好大的水桶，將個催淚彈掉入去有無得諗?

但機動性不足個桶唔方便周圍走。

Dllm班狗今日真係喪射 催淚彈放題咁

後排裝備一定要齊!!!
記住速龍副計擺到明係進攻型，係少數對少數
你會見到民警一字排開對恃嗰陣佢地係唔會出手
所以PTU發催淚彈、布袋彈嗰陣，個陣型唔好散
陣型一散就係速龍嘅天下
我知咁講好唔負責任，但一定要趁啲催淚煙未出哂之前捱住再倒水
所以後排裝備一樣都要齊

可唔可以幾十步放一個?
不過一人多就會踢跌

響煙反方向淋，冇咁中

好撚拿啊屌你老母

帶手套拎起即刻扔走佢
佢係入面燒
唔係咁易用水淋熄到架

係 捱到個五秒到就ok
咬緊牙關

其實有無人用木夾

使唔使開個新兵種
專係孭水，配手套，專應對催淚彈

發夢 用隻勞工手套拎起咗dum返去餵狗
隻手套燶咗 個位辣親
到而家擺近聞隻手都有陣tear gas味

不負責建議 最好都兩層勞工手套 有專業嘅仲好

有雪糕筒就給住佢，倒水，搞掂啦

搵d 跑得快d 既巴打 2-3人夠快其實都ok

好波

藍衫灰背囊最頭果個型到嘔
光速滅3個home run

真係要夠水，倒多兩倒個場冇晒水

怒PUSH

說今日正想切洋蔥的時候
突然覺得切洋蔥都要注意安全,提防乸眼
於是乎心生一念, 上網搵下有無教學先
竟然都有唔少教學,有埋片教人詳細步驟
容易版:

複雜少少版:

材料不外乎2L汽水樽, 膠帶, 口罩 應該都幾容易搵到
至於複雜版用到嘅活性炭, 超市有得賣

大家下次想切洋蔥之前,可以參考下

係 但已經無左90%威力

同時射幾粒，之後有人退嘅時候踢到，邊會有時間拎水

今日身邊有老有小朋友
至緊要減低佢殺傷力
個d 人先可以爭取時間走先

第一位淋水巴打真心型 一個人衝三粒彈

以我今日睇到物資組既行動力
要預備大水桶去收催淚彈皮應該係夠快既
補唔切位既就用番呢個方法啦

認真問
如果拎住長拑加桶水會唔會有效率啲

其實圖中大部分口罩都係無用
同硬食無分別 吸煙兩秒即刻收皮

滅火筒可行嗎？

講就輕鬆，係你隔離嘅話你打得開對眼同呼吸到已經好好

有 但行動力會唔會低

係架 所以我今日都試過
如果有多d 人會快d 的
我有豬嘴同眼罩

有就要推上前

濕水勞工手套ok 今日好多義士都係咁既裝備

但掉走冇意思
1) 佢地有晒豬咀唔怕
2) 掉得唔遠 掉親自己人同埋舊野繼續噴煙

搵人做網球王子

地鐵嬸嬸執垃圾嘅不銹鋼夾，
12蚊店有膠做嘅執汽水罐夾。

型到仆街

其實用滅火桶噴有無用

Team work 👍🏼

我今日都係用紮鐵果隻皮手套 19蚊對左右

滅火氈有無用？

其他國家d人踢番轉頭

最好加一條大大嘅濕毛巾,要夠濕潤的
滅彈效果好似唔錯

灰色背囊好撚勁
多謝你守護香港

不如將水槍加入物資list

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

613行動部署

爸打們好撚型！

胖夾放入水桶有無得諗

用夾放入水桶

真係好快就淋熄

唔係嗱情況都得 有時佢一射完就推線 你唔走 係到倒水 佢推到埋黎就要捱棍

第一次食催淚彈， 好辛苦跑返上去見到成班食花生，之後幾個巴打跑上嚟俾鹽水

濕毛巾

利申：打機情節

參考下

想問下 著安全鞋 踢唔錫得走粒彈？

pish

工業安全鞋，厚皮，鋼頭同鋼底，有工業標準或EU嘅，可以。

踢都小心

戴泳鏡而唔係safety goggles 已經好好多

Red wing 都得
但踢走無意思 "凱褲"今日個風向食到應一應

利申：發夢

係 應該以減低傷亡為大前提先

水桶

鬼佬嚟㗎

電視見到 5L大水 夠頂兩飛

好似唔洗錢係撚咁亂鳩咁掉
都睇唔到邊撚到打邊撚
又掉到後一後
傷到自己友點算

針乜鬼吖 有人處理過催淚彈咩
今次真係大進步

整濕d紙巾蓋住會唔會仲有效，雖然煩d

屌5L 跑唔快
搵野給撚住佢再貫水好似快啲

舜移咁款

今次唔係打正面，亂咁飛
有時中啲位根本冇人

盡執啦，冇乜所謂，兩下就唔辣
譚仔大辣仲撚辣

我發夢後尾見到，我地反而成村人衝去倒水

唔知五金鋪有冇燒焊手套
價錢未知

唔係個個都有隔熱手套
真係辣手到兩秒就起水泡
又多樣工具要升級
利申發夢

一個人唔驚 自然其他人都會跟住上

搵野CPU住好

又有冇試過FIFA窩利抽射，會唔會燒到鞋

隔壁post有法國佬拎球拍打波嘅相 又幾型

係電視見到有人想淋但俾人搶咗，拎去丟返轉頭

唔會 試過 利申發夢

罐頭型應該可以 但要打超過廿米

重要！幫手send email俾cnn知警察打記者！

一條警察打記者既片
CNN話想要英文字幕
我同朋友夾手夾腳打左英文字幕同打埋email format
請咁多位巴絲傳開同幫手推一推！
記住send埋email俾CNN嗰邊同dm佢地啲記者啊
Dm比佢地已經可能會比CNN見到
唔該晒！各位加油

Hong Kong protests: Police use ‘UK-made tear gas’ in violent crackdown on activists
英國嘅N225催淚彈：
Oliver Feeley-Sprague, Amnesty International UK’s military, security and police programme director, said he was "extremely concerned that pictures appear to show that British-made tear gas is being used against peaceful protesters in Hong Kong".

咁就得

唔知d鬼佬係咪一出世就已經有革命反抗基因
屌你d反應快撚到

我睇新聞live見到其實好多義士係不停掉走啲彈或者成班衝過去淋水
但到下午5、6點嘅時候班狗一狂射完彈就成排急步壓前
當前排嘅義士得返啲零碎執彈淋彈嘅人
即刻有十幾隻狗衝去捉走行得最前嘅義士
十幾塊盾咁禁住嚟捉走
最前排走唔甩俾狗拉哂
其他人就開始硬食哂啲彈頂唔順散哂

淋太慢而且徙水，一桶水一支燒烤夾一連幾個快啲

所以口罩真係要升級 要免疫

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

當建制派番曬立法會，梁君彥宣佈幾點開會就玩完，所以去金鐘

613行動部署

推呀

其實唔驚+手腳快就得

廚房手套得唔得？

衣紙/報紙加水應該最快

push

單純學術研究 警方sf10/fm12防毒面具係用活性碳filter過濾 唔係咁易封

男朋友返地盤，有對燒焊手套。
ps:好似好大對唔知啱唔啱使

香港加油！

所以話每一次都係經驗

仲要係爆炸式
唔係投擲式

純建議,
用免電打氣加壓洗車噴槍

呢一種, 唔洗楚有冇效
容量大, 可以咩係身, 專門應對

依啲有無用？唔洗咁近食煙。

淋花咩

痾尿條水柱都勁過佢

好似幾work，但臨急臨忙邊度買

warframe上身

Anyway多謝你嘅意見

如果係真皮做嘅園藝手套呢？
呢款易搵少少

睇片有人用高爾夫球棍一野打番過對面
利申冇source

呢條最work

用濕毛巾咪搞掂

要令班呀sir叫救命狂沖生理鹽水並唔係難事

[大家請注意]下次野餐可以帶呢樣野，一定有用

大家幫手推下

聽朝會唔會8點就送晒議員入去？最驚趕唔切去買

要近攻 未埋到身都俾佢噴到成面都係

一人一枝水槍
有催淚彈就散開>用水槍射熄佢

用濕毛巾一冚就熄

its never easy

當teargas 101, 必修, 仲有排學

係天橋上邊個班人淋熄緊係易
難為橋底淋個陣俾啲畜牲射
用雪糕筒快狠準

買入焗爐嗰種啦

屌你型到
push

其實可唔可搵個comdom包住佢先，跟住有時間掉番過去？

津露水炮終於有用

呢隻吱壺5金鋪有得賣
但都差唔多幾十-成舊水/個
除蟲佬/冷氣佬等都會用到佢

帶con 隻眼完全冇feel

港共用個隻唔係咁易搞
基本上係要焗退

泡沫減火筒唔知得唔得，CO2一定唔work

唔係當時打大逆風都打唔到入去

去12蚊店買隔熱手套

無知一問有無人發夢知
踢翻去隻腳有無事
窩利係咪會斷腳
唔該

你唔係現場根本唔知今次既劣況

滅火筒水劑

係防線前面就得, 係人群入面踢乜鬼, 一陣踢到周圍都係就真係多謝你

其實買個炭夾仲好，或者係長型嘅餅夾
揾人夾住即刻放落水

好似圖中我都係見dum路邊
有無最好嘅建議dum法

推推推

將粒彈放落飲水機個d支裝水有無用 會唔會即刻熄？

唔退後四散
唔通向前散？

細桶仔應該夠做, 油漆罐果隻size, 禁佢入水底就得
支裝水個口太細, 難放

噴眼部透明位ok
不過唔見有人咁做

無豬咀無得玩

有無人知個款催淚彈係咩型號

發夢見到D tear gas 係散彈形式
一粒爆開二四粒咁
其實幾難防
要玩分散對戰

踢番去一定係最快 今日個個都著安全鞋去啦

發夢射入物資站果d都係衝埋去救火

滅火筒機動性低

一粒兩粒埋黎用件衫對蓋住遮一遮啲煙再瘋狂淋水 可以頂到陣 但尋日黎親都唔止一兩粒 抖唔到氣都算 係全身痛到唔走唔得

清水效果不大
建議加皂液
效果顯著

強力大風扇加水桶有無得諗？

放落保溫杯，擰實個蓋得唔得？

一桶水就work嘅
因為佢靠熱力嚟揮發毒氣
扔落水即時無溫度，揮發量低好多

要淋嘅話就要用帶酸性或鹼性嘅水
因為可以加速水解毒氣、無毒化
氧化劑都有用，例如漂白水，同樣可無毒化

From wiki

現場咁亂跟本好難執行，射出黎果下有爆炸聲，正常人都走啦。

估計…除非用水劑版。
不過重到仆街，仲要有預備時間，用得切你都食左一輪。

開頭2，3粒射埋黎大家真係好勇沖埋去臨熄去
屌佢老母 後尾放煙花咁撚樣放十粒一齊射
真係要走

買個人地噴藥水用的5L噴壺，可以打氣噴用果D，可行嗎？

其實拎d膠兜凹住佢有冇得諗 隔絕空氣

現場見到好多前線有用水淋同用雪糕桶喎

讀書果陣發夢去左委內瑞拉，人地會用個垃圾桶入滿水，
成粒彈掉落去即刻無煙出

推!!!!

以後識點應付，多謝

雖然依家落緊雨 不過都推推

想問拎滅火桶狂噴得唔得？

Keep 住條濕手巾喺手 嵌着佢 再淋呀!!!

唔該

燒焊皮手套，5金鋪幾十蚊就有對
又5指靈活又唔太吸水
一買就一叠叠咁買

琴日有份做急救，今日真係黎吾到，好對吾住呀各位😢😢😢

推 大家小心

噴霧無鬼用，最少要水柱先可以淋熄

有出汗(水份)就會對催淚煙有反應，除非著生化衣啦

無接觸到眼球既水份就無咁大反應，睇嚟你隻眼好乾喎

用高壓水槍射有冇機

韓國青瓦台聯署

濕毛巾cum住會唔會最好?

不用浪費錢
水樽係樽蓋吉個洞即可

睇直播見到好多都打咗落後排，個度無人識應付或者齋走避

無錯 好多謝巴絲你
我第一次見到D彈係我面前爆開 已經好驚同向後跑
係後面個巴打叫我唔洗驚 一野淋水落去 好撚型

恐怖份子用N225催淚彈子母彈，會散開幾粒細粒彈，
準備方便嘅水樽同隔熱手套。
帶大口(放得落催淚彈嘅細彈)嘅運動水樽，600ml左右，太大會晤方便手握，
好似Columbia果款，但去12蚊店買平價版，
注入一半水，
戴隔熱手套，將催淚彈放入水樽。

其實有物資組同急救組，應該都要整返個防催淚彈組，條片入面識處理嗰幾條友勁快搞掂咗粒彈，都幾有效率。雖然全部市民都識會好啲，但真係有粒彈係隔離，都可能會驚到攞唔切水，逼住走佬

只係要淋水，有蓋嘅淋花水壺已夠用。

拎起放入水桶（滿水）work唔work?

好難將水桶跟身同周圍搬。

點解唔一野踢返去 仲快

無，會繼續噴煙

taobao 買呢隻, 可以裝多 d 水, 又比較易拎.

前線後排都係第一次
所以頭2次啲人仆哂街

認真 你未見到粒彈成陣煙已經吹過黎 啲人係咁跑走 就算戴3M果隻都唔撚掂 近食一粒彈你根本淨係可以咳同流鼻涕 所以豬咀一定要升級 同時要訓練唔好退嘅心理 因為啲人走哂 都好撚驚差佬啲布袋彈

1.豬咀要升級
2.第一排要揸盾
3.正面望住差佬向後退（有啲人係唔係都大叫走阿走阿）
4.退完快啲走番上黎
5.行到前線好撚多人都唔戴齊裝，得個口罩仔

啲人退得快 你到時風扇都冇埋

應該冇時間搞咁多野 淋水或者戴防火手套dump番轉頭最快

咁大煙好難LOCATE到粒彈喺邊

呢D會拎到手痛
仲要咁重

第5點真係
琴日中午先出個班好多都得普通口罩 咩裝都冇⋯
眼罩又唔自備，出黎行街咁

如果唔落水, 用紙箱笠住得唔得??

係，幾粒飛埋黎好難唔走，比粒野飛中實重傷

集束彈？

人手頂置哩個post 同 傳出去, 要大家都有哩個意識先穩得住

用泥埋住得唔得

麻煩幫手copy and share
唔好淨係推
我一個人能力有限
Fb ig 都可以share
再叫你身邊既人share

如你手上有關於2019年6月12日 香港警察對市民 記者 議員 使用過份或不必要的暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive and unnecessary violence on protesting Hong Kong citizens, journalists, and legislative officials on 12th June. 2019, please send them to the media attached below! Please spread this message!

BBC News
WhatsApp: +44 7555 173285
Email: yourpics@bbc.co.uk

NBC NEWS
WhatsApp: +1-646-858-9310
Telegram: +1-646-858-9310
Email: tips@nbcuni.com

The Guardian
Whatsapp: +44 7867 825056

New York Times
WhatsApp: +1 646-951-4771

以後每次遊行示威都要預備會面對催淚彈橡膠子彈

白人基因打死把就 好勇猛

頂啊 到時佢再扔 飛係我側邊實淋水/踢返出去俾班仆街食